const data = [
  {
    category: "DDTank",
    questions: [
      {
        question: "Qual tag cria um parágrafo?",
        options: ["<p>", "<h1>", "<text>", "<ul>"],
        answer: "<p>",
        tip: "É uma tag de uma letra apenas",
      },
      {
        question: "Qual atributo adiciona um link para a tag a?",
        options: ["alt", "href", "src", "link"],
        answer: "href",
        tip: "Hyperlink Reference",
      },
      {
        question: "As listas não ordenadas tem a tag de:",
        options: ["<ol>", "<ul>", "<li>", "<list>"],
        answer: "<ul>",
      },
      {
        question: "Qual atributo deixa o input obrigatório?",
        options: ["placeholder", "value", "required", "maxlength"],
        answer: "required",
      },
      {
        question: "A tag semântica indicada para rodapés é a:",
        options: ["div", "main", "section", "footer"],
        answer: "footer",
      },
    ],
  },
 

  {
    category: "Naruto",
    questions: [
      {
        question: "Qual membro da Akatsuki é teoricamente incapaz de morrer??",
        options: [
          "Hidan",
          "Deidara",
          "Kisame",
          "Itachi",
        ],
        answer: "Hidan",
      },
      {
        question: "Qual o destino de Hizashi Hyuga, o pai do Neji? ",
        options: ["Morto pelo pai da Hinata", "Morto ao trocar de lugar com seu irmão gêmeo", "Morto por um nija da aldeia da areia,"],
        answer: "Morto ao trocar de lugar com seu irmão gêmeo",
      },
      {
        question: "Para quem Sasuke perde uma luta no arco do Exame Chunin?",
        options: ["Rock -Lee", "Gaara", "Kabuto", "Madara",],
        answer: "Rock -Lee",
      },

      {
        question: "Por qual motivo Tsunade desistiu de sua vida como ninja antes de se tornar Hokage?",
        options: ["Perdeu seu amado e seu irmão na guerra", "Falhou em uma missão contra o Orochimaru","Não superou seu vício em bebidas",],
        answer: "Perdeu seu amado e seu irmão na guerra",
      },
     
      {
        question:
          "Antes de Obito se tornar um vilão, ele era apaixonado por Rin, sua companheira de equipe. Porém, algo trágico interrompeu o seu amor. O que foi?",
        options: ["Rin perdeu controle e matou a familia de Obito", "Kakashi matou a Rin em uma briga com ela", "Kakashi matou a Rin por acidente"],
        answer: "Kakashi matou a Rin por acidente",
      },
    ],
  },
];

export default data;
